[統計] 有冇人唔係日日沖涼？

我冬天一個禮拜沖兩至三次，個頭冇落gel嘅話可以4日先洗一次。
夏天睇有冇出門同流汗，約兩日洗一次

一年一次 淨係洗頭

夏天一日沖2次
冬天都起碼一日一次 訓之前要沖

一日兩次

一星期一次，但日日用爽身粉

兩日一次 利申:本身個人唔易出汗 運動除外

一日沖兩次連洗頭
個頭一日唔洗都油到痴線

頭就日日至少一次 好易出油

冇出街試過最多兩日

你張床 枕頭一定好撚臭
利申： 每日沖，有時一日兩次

係香港生活點都要日日沖涼啦

一日沖兩次 乜都洗

吓......洗頭沖涼日日都要做㗎啦

香港空氣污染咁嚴重，出次街都要沖啦。

你錯啦，唔止唔臭仲好香添
利申：自己覺得

我都係唔易出汗毒撚一名

毒撚係唔會出街的
利申：a0毒撚

毒撚唔出街又唔易出汗，真係冇乜必要沖喎

返地盤 但朝早先沖涼

一日一次

返工就日日沖，放假就最後一日先沖